小心自己女朋友

引文
香港地有七百萬人
假設有一半係男友一半係女
係有三百五十萬個女性
扣除賓賓、非本地、初中女性
只計讀本地高中打後同30歲以下大約一百萬人
假設十萬個會員無分身即係100000/1000000=0.1
即係話喺香港地會10個女人就有一個做,chicken
仲未計最大型既Ashley Madison同其他ptgf

即係話第二時你哋結婚嘅時候
你哋老婆有至少10%機會係有做過,chicken
睇完之後，你地覺唔覺得現代香港女性好恐怖？

你女朋友一千蚊炸

到底你嘅生活係咪就剩係識得喺網上FF打飛機，從來都出嚟識過女性？

屌你是撚但去人哋名校區、中環行一轉 個個都有錢女黎洗撚做雞咩

自己識唔到女仔就話人做雞我覺得你都係適合係屋企打飛機唔好行出街識女人啦

你估個個有錢 ，你咁講冇人做ptgf?